陳秋實真係好撚正，睇到我好感動

如果中國多啲咁嘅有識之士，中國內戰指日可待

唔好再推呢條友
拉

佢果種慷慨同寬容真係好值得我哋學習

中共高級紅人馬黎 拉

留意佢不如留意多d本士
拉

收皮啦共諜

[行動] 對 抗 濫 捕 對 策 (長文幫手推下)

你唔係五毛就係on9仔

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

佢一直都好堅持做改革派
如果佢係真心，好可惜佢突破唔到個關口